短短的幾句話，這信息量也太大了吧？品、你細品。

其實都幾誠實